non Jupas 20/21 polyu itc交流區

交流下

ITC 有Group：

—
Non JUPAS Telegram group:

有offer？